兩個幾月....點解自己仲係咁冇用....

同ex 一齊左四年幾
分開左兩個幾月
琴日發現佢同左新女一齊
同佢傾左好耐
發現自己仲係依然咁愛佢

即使依家佢有女朋友都好
我都好似控制唔到咁
對佢既愛好似有加冇減咁

我知大家可能覺得佢似賤男多d
但我做唔到憎佢
全個香港都有同佢去過
每行一步都好多回憶
眼淚停唔到

我知佢都好痛苦
但佢寧願選擇開始另一段關係去代替我既角色
我知佢一定有心動先會選擇開始
但我自己一個真係好痛苦
努力左兩個幾月
一記起佢就去跑步
但我咁做好似只會愈尼愈掛住佢
我到底可以點做

做飛機杯

過來人

曾經都係分左手愈黎愈放唔低
做咩都提唔起勁 晚晚諗起佢 喊住咁瞓 仲要好犯賤咁whatsapp佢又去佢公司等佢
當然最後個結果係超壞 仲hurt過之前 連朋友都忍唔住屌鳩我 嗰時既自己我都覺得好冇用 好犯殘
我希望你千其唔好好似我咁

諗返起 其實我嗰時應該只係唔甘心多於仲愛佢
嗰一步真係好難走返出黎 我諗都有四五個月
我嗰時就慢慢多啲接觸其他人 唔好因爲頹就自己摺埋跑步 一個人一冇野諗又只會諗起佢
識下新朋友又好 同本身班朋友出去多啲都好
唔會馬上就忘記到 時間先解決到一切